想做studio音樂後製 有冇巴絲介紹

不過只係自己有玩下 依家去緊見一份PA 不過10k都冇